%@Auteur:Nicolas Roux\par
\begin{myenumerate}
\item Tracer le triangle $ABC$ rectangle en $A$ tel que $AB=6$~cm,
  $AC=4,5$~cm. On sait que $BC=7,5$~cm. $[AD]$ est la hauteur issue
  de $A$.
\item\label{exob1q2} Calculer l'aire du triangle $ABC$.
\item Calculer, en utilisant la question \ref{exob1q2}, la mesure de la hauteur
  $[AD]$ du triangle $ABC$.
\end{myenumerate}